旺角站行過都要帶口罩！！！

FB見到

旺角多咗樣野，大家要小心！

推呀

出去 翻歸都要小心

特別係發夢完嘅人！

全港島要人，但都要小心

push

記住帶口罩

幫推 plz...

自推

推

帶口罩 護私隱

幫手推，等多啲人知！

經過旺角站，周圍都係cam

驚閪咩